忍尿定忍屎辛苦d？

忍尿
忍屎

同埋講下點解

以前細個忍尿試過忍到暈
忍屎好多時忍忍下會變到唔急

尿難忍啲
屎忍忍下會變成屁 放完就舒服晒

同埋連登啲毒撚成日打j 打到虧晒 一定成日尿頻

成日打丁會尿頻

我每日都剩係痾幾次尿

利申 每日一丁

點解辛苦
好爽wo

最鍾意就係忍足幾日屎之後夾硬屙 屙到屎眼痛到爆個種感覺

隔住個mon都覺得痛

忍住唔睇你地TVB對香港人黎講最辛苦

正常就係，肚痾就

肚痾果陣已經唔叫單純既忍屎啦